19/11滙豐高層見港澳辦 21/11cut星火ac

今日就拉4個星火手足 兼凍結7000萬
仲話冷靜少少先？

11月19號peter wong 見完中聯辦21號就cut 你星火戶口，再逼星火搬黎搬去，然後班狗就屈你呢d 行動為左洗錢，大貓一定有份囉。

中國平保係滙控大股東。

Twitter組不斷搵緊關於星火tweets入task1

大家除左rt + like + reply 之外

可以去task1入面美國參議員講香港的tweets Reply講星火被凍結資產的事件

記住twitter一定要用reply ，令外國議員見到香港最新狀況/外國媒體報導，先係衝到出國際，如果只係香港人出tweet，大家香港人不斷rt, 都剩係停留響同溫層本地圍爐

Twitter戰線:要令星火事件上到國際！！！

唔好意思借位
經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1221
1224
1225

1224！［行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

港澳辦與滙豐高層會面

推

點解連登咁多hsbc打手？

想引人裝修呀三毛？

之前財經台已經好撚多 一講HSBC壞話即刻仆出黎

講事實 三你老母

有圖有真相

錢事少，手足被捕是大。而且星火被凍，再被捕就好難搵到支援

HSBC哩頭取消戶口 個頭叫黑警拉人

救手足要緊 錢隨時揾人捐到

匯豐留比美國處理咪得囉

已經唔係好耐啦

係咪又休息下先？
開開心心過聖誕？

冷靜係指冷靜咁諗下步行動

星火係做被捕支援....而家得番民陣了...

我邊句咁講過
除左滙豐仲有大把野啦嘛

大家放唔放過滙豐？

有冇人幫推

原來10月轉左大股東 sor 巴打我未夠update

唔係最大 但都算係大股東

推爆垃圾匯豐

I can say you are utterly on9. A bank of this scale does not make decisions in this way

More importantly the money has flown out from hsbc's account already - shouldn't we focus on where the money are now at?

全民轉citi

唔會放過匯豐
但裝修其實效果好差
根本就應該cut卡 賣晒d股票

垃圾銀行

五毛做野即係方向正確
Good indicator

今晚班五毛好撚勤力

推呀
Hsbc外國算多業務
係時候比人招呼下

push

唔好裝修hsbc呀

我屌你老母

求po內置頂 英日法西文tweet整合

快做各國文宣Twitter

告知國際政府 社會
英文：

Solomon yue

日文：

法文：

西班牙文：

德文：

Retweet / comment / 加hashtag
如 @HSBC_uk
及手足互科

大家快做其他語言tweet
如徳 意 韓 瑞典挪威波蘭
印尼

放此俾人retweet！

肯撚定關事

之不過係關幾多事

連登都好多美心打手

最好過埋立法局選舉先啦

飯民係支那欽點既政治花瓶

收皮啦分化撚

思覺脫都唔識

根本就係。飯民專出二五仔：

司徒華、張炳良、湯十一、劉千石、羅致光………

引咩裝修條友on99話人三毛
滙豐點會冇分

而家係第2大股東
不過單野咁撚近 我真係唔信無關 救撚左手足先算呢筆帳

直頭開左個頭添啦
今晚好撚多HSBC打手/三毛

屌

上面話：
攬炒都要你炒得甘D

星火既人一定會有好強法律團隊支援，又唔駛咁驚
呢單野成為左國際大核彈，所以佢地一定會安全

回應埋
係值得裝修
利申 冷靜咗

冷靜完就好
繼續行動

Block咗條友好耐
一早講咗有班藍絲狗想分化連登
咁易分化到就唔係連登了

唔使再講啦

香港金總終於接受網上會員申請啦

一早有預謀

交比美國佬，不過裝飾就少不了

等星火交待埋先

有名你叫，上海滙豐銀行，唔好再有任何幻想

仲有人想好似國泰咁spin 走

你地記唔記得你地點撚樣洗腦話國泰係香港人公司

結果？炒撚哂你全家啊

國泰當年都好撚多打手 on99

咁係咪裝？係既唔割

真係好多hsbc打手

左膠表示法治有險可守

抽走d錢先

㩒錢走

留返1蚊喺滙豐

符合國情

圖都有埋，你先係三毛

仲有tvb打手
迪士尼打手

睇黎hsbc 想比人裝修？

好多連登仔仲有獨立思考

你先係戇尻

Cx 以前係乜文化 而家又係乜文化？

你仲天真以為個世界停咗係2019年6月前？

制裁佢啦，咁撚多美金儲備

DLLM HSBC

不如搞一個 取消香港關係法嘅遊行

再用遲啲拉撚埋你

Push!!
但求教空殼公司保險產品個論點點拆:

匯豐值得有中銀既待遇
唔好cut戶口 剪卡啊

希望大家認清 滙豐絕對唔係無辜

唱到通街知
retweet

講到話要裝修
渣打夠唔搞揚資料俾黑警個女人啦
唔見連登仔話裝修？

人地搵埋德勤做調查喎

唔係文化唔文化，係呢單真係唔關事

咁你姐係信個女人冇俾資料手足？
唔好on9 la
全部都係佢既人

停佢戶口都唔撚關事？

pish

A script!!

係 正仆街

Bank broke the trust.

蘋果仲多打手

一地成手5號仔喎

send比solomon

必需要美帝出手
一間聽共產黨話既銀行 本身已經係一個危機性既存在

Moody's Downgrades HSBC Holdings, Hang Seng Bank as Unrest in Hong Kong Weighs on Economy -

原來佢已經知，重forward左english version比DC

今晚開花

買重滙豐嘛班支那狗

買左好多？

咁,如果HSBC唔封ACC..佢唔止大陸客,個牌都有機會無埋..係咪為一間公司放棄成個強國業務?

我諗要分清楚2件事...匯豐可以做既係,唔做你生意,要求關閉你個ACC,但你D錢係可以隨時拎走
而,匯豐銀行係無權凍結你個ACC,只有警謊同埋金管局有權落order凍結戶口

凍左,再查下拖下,隨時玩你2,3年,目的好明顯,就係要封住你舊錢,唔比你救人囉

其實,俄羅斯都出現過呢類情況..政治打壓,兼充公財產
講真,拉左4件Acc holder,成個帳號無人動用倒,之後去晒邊? 無人知

呢件事,好明顯係腥港呢個國際金融中心形象全毀
我諗今次件事,會加速撤資,因為商家已經好清楚..放錢響香港唔再安全

利申: 前銀行友

咁你有乜撚野做呀臭閪

你蟻民憑咩以為自己知權貴點做生意 死支那狗 買好多滙豐？

你收皮啦 非友即敵 你攬住法治落地獄啦

hsbc好大責任喎
唔係封佢ac 佢地就唔會攞自己戶口處理舊錢 亦都唔洗俾人拉
相信係政府落左order先封佢地戶口

陣間和你lunch 夜晚開花

多五毛都唔係第一日

轉按層樓去第二間銀行，呢啲黃色經濟圈姿態點都要做下

你就真係on9 以為個世界係咁撚美好